BBA 同Bsc 其實有咩分別？

想問下ching 如果major一樣 咁BBA grad喺grad market 同Bsc比其實係唔係一樣 如果一樣點解會有兩科分出黎？

香港 bba> bsc